大板京都6日，3月頭出發，求推介

同老豆老母3個人去，暫時book 左3晚酒店(頭2日+last )起大板，諗住有2日半起京都玩

Hotel
Day1: Kanade(難波)
Day2: Kanade(難波)
Day3: 未book (京都)
Day4: 未book (京都)
Day5: Kanade(難波)

我地未去過大板，但爬文知道巴打門主力推薦玩多D 起京都，想問問巴打有咩行程建議？(構思食&shopping想起大板, 睇風景就起京都)

岩岩Christmas去完
個人覺得大阪麻麻
都係食同shopping, 好似香港, 只係貨品食物的價錢平d, 同埋勁多香港人台灣人中國人
只係

反而